有圖 陳凱琳 唐詩泳 林秀怡 三合一

即係冇腳冇樣冇波然後接近四張嘢?

林秀怡好撚正

牙grace宜家好大波喎

合成獸？

咁咪唐詩詠本人

又靚又大波